克羅地亞人口得400m, 點解克羅地亞做到 香港做唔到?

仲多過美國

人地13億人都做唔到
幾時輪到你香港呀

有樣野叫DNA

有成4億人 梗係做到

認真答：

你養佢呀？香港人，拎少個獎都俾人喊打喊殺呀

香港足球界、體育界一日都仲係現世代呢班人執掌，永無翻身之日

咁贏國呢 印度呢？

有4億人，全球係咪有6000億人？

4億?

香港人 不了要返工要俾家用

係，
我人稱沙咀就摩迪，
係搵唔到窿路去皇馬，
如果唔係香港至少入到世盃八強

400m成4億人口喎，做到都唔奇。

沙咀道

忽然球迷戇撚鳩

係4m啊dllm